[推到完場] 曼聯 vs 賓菲加

1/11 03:45

葡萄牙野，又3分......

Totally no mood

作......哈

post霸已經走哂, rip
韓廢, 香川

。

Matic

福 hehe shaw大機會上場

支持曼聯！

又馬迪

半場出hehe

其實最正路係推盲上去打防中 左後出shaw
試下盲仲適唔適應到中場 萬一中場有咩傷兵都可以救亡下

即討post都兩個 推which呀

冇啦 daddy咁死板
盲應該唔會再打前一格

渣古都話可以捱到ibra出黎有得抖下
matic咁踢法好快收皮

屌佢老味戇鳩鳩
仲有中堅位t仔去撚左邊

起身睇mctom精華

iOS or an?

冇用開手機睇,得APPLE官網

小米

IOS

起身

iphone幾

電腦死左老母板，未整返好

ddg
大米 拜利 細緊 盲
馬迪 mctom
lin mata 馬仔
lkk

馬迪就死

白lin 梳後備 最想睇依兩件踢返起

唉,

希望matic 練下長傳, 唔好跑上跑落, 逗住防中位算
再狂跑真係死

Rest hehe都唔rest matic

hehe留力釘世三

其實上場vs 賓菲加, 白lin都唔差
點解今場主場反而唔用佢

依家唔train唔通等拜山先係train?

bailey 岩先傷好就一週三賽..

啱呀 反正有9分喺手 都冇咩壓力

Iphone 7

唔得

唔知個後生龍仲會唔會派多次膠呢

羅馬1-0

FS1英文睇到喎

深夜留名

史隊 碌J 好硬

Lin

無越
但lin控得差

load唔到 焗住睇俄佬

唔越都無哂機會

有無off

咁少人嘅

單刀之王

上面條ace睇唔到既?

fuck it's lin

真

求LINK

球彩台好激動 阿鵬買左半主好肉緊

睇下得唔得

快到

車

馬仔真屈

馬

射到咁高

罰球 福>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>馬

thx 睇到

系

葡萄牙野都幾廢 同英超隊都差d

根本出後備都夠
後備博表現會盡力d
呢班正選驚傷又留力其實未必踢得好

b仔呢下笑咗

bailey 1on1 真係好顛

12碼

馬仔撚狗

馬仔勁撚到

馬仔

m11

馬仔撚狗撚到

馬仔撚左個12碼

馬仔一抽三 輕鬆到 咁就有pen

一個撚三個, 撚幾下

救到
屌

黑美斯

馬勁到

成班得個望字

唔撚入

其實都控唔穩 對面又會咁傻仔踢佢

慘

Miss

屌 垃圾 成隊冇人識射pen

一個撚三個

再射失個十二碼

今年射12m 好廢

回購朗隊la

射得好差 無力

我諗Mata射會入 不過俾馬仔博到冇理由唔俾佢射埋

撚左個FK又飛機撚埋個12M又唔入,吹佢唔脹

個龍彈撚曬出黎wo

撚狗撚到個12碼 炒左佢

下次應該到mata 射

助跑好似唔多夠

邊撚個射？

對家個幼齒龍好有卡斯拿斯o靚仔feel

佢應該想學世三種射法

神救

Ddg

ddg

佢仲要打直跑埋去射 好怪
正常都要有返d斜角跑埋去隻右腳先好發力

hea碧又係十二碼王黎 好少炒

馬仔一正選就

今場

神扭
神救
神截

邊個博番黎

呢種射法邊可以唔望龍就射

對ddg黎講好普通姐

2下都係佢博
只係射得衰姐

Miss球12碼ja
仲要第一次射失

咁佢事實係唔入

搵社仔打matic個位

軌要出全力

對面gk有料 馬斯亞唔好彩

已經射到貼晒地

有無手機 iPad link
360無

Mctom唔掂喎
不過輪換下ok

角度唔夠

射得差

個龍落地好快 又捉到路

Lin傷左

lin唔好傷

廢lin傷

lin傷出

出福了
試下左馬右福啦

lin

連仔抖下啦

傷就躝啦垃圾

唔使再睇 lin

求手機link pls

終於有得同場

福又無得休息

第一場r聯

lin傷 橙

試過啦之前

究竟出mk定福

好耐冇睇

捱45分鐘先走啦廢lin

手機down企鵝直播

唔好出mk

傷就唔好死頂啦

似出mk

mk

呢球應該12碼

難得

屌

球證見到之前比左依家唔比

仆街 咁都冇pen

今場算打得幾快

永續廢lin

物湯比B仔撞到彈開

馬仔後腳靚
盲

盲佬出波

盲

blind

lin 你傷就躝啦

盲今年d 出波全部都柒

lin自己入場食牌

助攻過喎

lin咁樣攞黃

On lin 9

對面上場明明西波 今場咁爽

Lin真係on9

lin打中間馬達打右

比起之前差好多wo

有下普巴狂放比佢, 空哂都亂斬, 十足十撚羊時代咁

馬仔又撚

馬仔又撚2個

世界盃俾大師兄果球真係萬中冇一

所以唔敢輪換咁多

Lin真係廢到嘔

走啦廢lin

世界盃嗰下叫做出波都幾勉強下

lkk

有料到

Lkk

有無手機link
岩岩死左幾條

馬仔出波仲好過盲

咁都唔入

.......馬仔出波不嬲ok

差D

公道講, 早幾年盲d 出波不嬲好
但今年柒左一大截

lin 同馬達調位啦屌你老母

lin 完全無意識, 但霸住個球王10號位

其實馬福出波都唔錯
係佢地first option都唔會出波 係cut in姐

呢球個波咁高

mata

mata d腳法勁到呢

馬達同馬仔今場好勁
lin

角球wo!!!!!

我冇睇佢ajax
我睇佢獌呢幾年
佢向前傳一直都係好過向橫傳
啱先俾lin嗰下已經算靚

佢踢叻哥個隊個陣出波都唔弱好似

羅馬2粒

羅馬兩粒

羅馬2:0

對面好順

羅馬2-0車

馬仔爭d

馬仔今場係咪想扭哂11個先射

又撚狗

又要比死摩狗屌佢玩ps4

馬仔狂過人

馬仔想撚晒11個成就

打反擊馬仔啱駛 一扭幾

撚親都三個

希望馬仔學下美c
扭扭下知幾時停, 傳, 射

奧脫福側邊個暗斜真係好危險

次次差最後呢

馬仔腳法同信心都好似強左好多

扭埋個龍啦屌

場場出馬迪盧卡古唔輪換，想踢死班人？

下體輸埋

馬體會 0:1

馬體廢撚到咁

下體會垃圾

基仔都係一月過黎吧啦

扭埋條門柱

所以講緊有哥狗教佢既話肯定好勁

發覺LIN次次都係亂鳩咁黎

條右路基本上係放棄咗咁滯

哥狗教史達寧都進步到

哥狗連無腦既史達寧都教得掂

叫馬達同lin 調位啦

施狗終於見底收皮

甘低清點睇啊

連麥湯都有作用過佢

馬仔半場會唔會俾摩狗屌

直接換走lin啦陣間

摩狗呢場咁撚想嬴啊,全隊咁多走位既

攻中位根本要意識最勁果個打
搵lin打真係唔知邊個諗

贏左 下2場歐聯唔洗理

Og

呢場成隊都踢得幾好

下場冇份

個龍

除左lin

哇

-6

其餘十個就係 你就

掂！

救到12碼輸球咁嘅波

個gk

屌好黑仔。。。

馬迪

馬迪第一球

個龍又...好慘

個龍好黑

lin同lkk配合得唔錯喎

on9龍又衰on9

個龍有潛質做新vv

唔

對面個龍真係地獄黑仔王

個龍都忍唔住笑

又係個龍

無運

呢個龍係咪地獄黑仔王黎 好慘

個龍好撚慘

呢個龍真係慘
2回都og

角度

個龍真係好慘

個龍其實唔錯
但真係好黑

好撚慘呀屌

麥湯好硬淨

個龍又輸攪笑波

好撚慘
兩場都係咁
會唔會信心盡失

馬迪係咪史長老加卡神嘅混合體？

明明個龍好撚勁
兩場都失on9波

mc湯頭先一對三都傳到算係咁

又係呢個龍

地獄黑仔王

其實個龍冇犯錯

射得好撚靚

笑撚到冇晒睡意

個龍門真係好慘 嗰頭救完十二碼之後就失返球咁嘅啵

唔算on9

McTom都比兩條友夾

好撚慘

lkk d 把握力

呢球唔好彩

見到lkk都知單刀唔會入

應該都無人怪佢 無野既

兩場兩球 好慘

真心踢得唔差

fifa式og

好搏

單刀 lkk

係咪計OG?

Lukaku.....

lkk : 又要出動刷人品了

垃圾lkk

盧卡古

咁都炒

單刀之鬼LKK

又唔入

我曼除左馬仔仲有邊個單刀係入硬

渣古隻右腳係咪廢撚到咁呀？

水貨渣古

單刀得馬仔mata信得過

lkk 諗住幫下同鄉重建信心姐

對面個龍真係要反轉頭勉勵下比利時隊友盧卡古先得

馬達

淨係計單刀lin好啲定lkk好啲

邊到on9

都預左你會第一時間出黎抽水
唔好爭 一樣咁廢

對面個龍反而要問下清新點樣有個氣場唔失波

登個新仔龍慘

大家體諒下依位會然

好冇運

馬仔 8成
福 5成
Lkk3成

個龍係慘既

仲有福同mk

下半場俾matic抖啦屌 場場都要佢carry

Lin 0

lkk好似連續3場有助攻

咁lin呢
有無入過

下半場早d 換馬迪啦

計左og

慘字已經唔足夠形容佢

LKK回傳Matic入果下對面成4個圍佢 太多人圍佢 不智

個龍點解永遠咁淒慘

Lkk 真係贏力量+速度
射術 技術 走位配合都輸比 Morata

換shaw 入黎玩下啦

社區盾果下計唔計

冇計 賤種唔肯賣

你計埋Ibra都係唔識射單刀

當時市面上都唔覺有比呢兩個更好嘅選擇

Lin頭先做左咩食牌

下體會咁屎嘅

唔理球證 自己入場

-6足球永不死

球證未叫佢入番黎就自己入場

伊巴唔係唔識射單刀
係老到無機會跑到單刀

場邊治理完 自己走入場

冇留意

弱智

下體會想去霸氣盃會一會雲加

轟輸緊2:0

對面個龍真係慘
幾靚仔有台型反應快
偏偏兩個循環都要失on9波

馬仔 8成
福 5成
Lkk3成
lin 0

朗隊 9成9

仲有多仔, 拿玻里同摩納哥

馬仔好慘
明明成場打得好
但偏偏miss球12碼

咪玩啦
Ibra就算全盛期
單刀出名射龜

上季d半單刀miss.多到

成世人把握力最好係psg時期

呢啲嘢要問清新

下體會包緊尾 再輸落去雲爺爺都冇得會

雖然係好 但有d位真係多左d
唔知半場會唔會俾人屌

基沙文 莫拉達都因為個別原因黎唔到

清新個力場係勁嘅

First touch已經控甩啦

個龍仲慘

咁咪好 基仔最好疊埋心水黎啦

G持轟繼續出全力唔好棄場

全盛時期朗尼單刀勁呀

轟又要full team又要輸

艾沙拉維入兩粒

兩球都係長傳被人攝到靚位
但曼依家陣中有無人放到呢d長傳

如果唔計ST正前果個

2000年後曼聯單刀醉勁應該係 ROONEY, NANI
香川都勁, 但唔多機會未prove 到

LKK 隻右腳仲係殘廢既話 點做頂級中鋒

C朗應該勁過d

Nani d單刀夠冷靜

逆足rvp 真係勁

全盛時期有靚chip shot 尾兩三季就柒chip shot
福咪亂學

達子都唔好得幾多，一場仆幾次地

練好二傳先

香川對諾域治戴帽果場
入第三球果下型到
用重心fake龍門再輕輕撞返相反方向

搞掂左d走位先
上場對熱刺
超級杯對皇馬

J達子果D自己睇下人踢成點

達囝睇到潛力, 佢配合隊波ok, 球鎚係入zip唔係硬撞

仆街果d 應該佢未適應英超, 要d時間

講單刀最記得係當年成日話黑碧同雲佬學過野

結果

伊巴勁過佢除左食腦之外 左右腳都得
LKK過多一兩年右腳仲係虧真係勁極有限

出mk

Lin休息返1個月啦
唔急既

佢把握力好，識配合，頭鎚入波/二傳
仆街個d... 比多幾個月佢啦

lkk 控地波都控到九丈遠

lkk d 控波仲廢過月巴

Lkk練好控波同射術都夠啦
其他野就算啦

mctom 今日好好

Mctom

麥湯今場真係踢得好

麥湯踢到馬迪咁

馬達好熱血，周圍走

mk做乜撚野

Mk 真係

1-0西波到天光

出親mk 同lin都打少個咁

Mk黎到咩都退步曬

主場都踢到咁

佢不嬲都飄忽
今季係穩定地廢

馬仔想射

MK係咪又要1月先開始勁

馬仔搞乜

馬仔練埋 散人one two

馬仔做咩

馬仔個心雄哂

扭乜春

馬仔賣得

Cup第一下已經夠啦
仲推落底

宜家既MK vs 屋企比人老爆之後既迪馬利亞
邊個廢d

爆旋陀螺盲

我信黑美斯

仲要扭
dup停右腳傳中啦

daddy: 馬仔返去打ps4 la, 下場出福囝

已經winter break緊

馬仔就俾人換啦

差唔多
但敢帥會雪天使, 出羊頂仲勁

daddy 又唔用mata打攻中, 搵lin頂

依下真係諗起黑碧

下場唔係一早就預咗咩

馬達其實係到做緊乜。

成季都on99 射門都無個

下體1:1對面仲紅左件

最好下體之後殺埋車狗

你都on99

Grimaldo幾勁

軌出局唔好喎

摩佬唔俾佢打攻中後上 搵佢打右翼

收皮啦

波都入左粒點樣成季冇射波

眼神防守

細緊真係

好彩晨早放左隻馬達出去姐 ，唔係既話經過呢場我怕放唔出

岩, 最好佢地要打到最後一輛分組賽先知出唔出到線 趁機帶開同車既英超分數距離

唔係咁既表現都收貨下嘛

成季入左幾十球 佢參與得1球

助攻唔洗問都唔會有2-3個

拜利同史波寧都踢得麻麻

羅馬3:0

羅馬3粒

到時干地

拜利都麻麻???

有得出先得咖屌

摩佬換人鐵桶陣啦 主力係時間休息啦

馬達 ❌

MK ✔️

改正後正評+100

Fifa咩依家

Mk都有射啦 係炒曬姐

上半場兩次膠，下半場普通

殺左好撚多波喎

其實唔係助攻果個先算有參與

即討好多on9

mk 仲廢過lin

換走左lin之後，下半場西到

MK

咁都唔死得

運都贏埋

聯賽首敗果場 馬達成場都係到妹

咁都有人撐我都無野講

再睇多陣先

拜利派膠

我地到底係唔係睇緊同一場波
連b仔都話麻麻 印象中都殺左3 4球

即刻出事

On9

咁都唔使輸

on9

踢乜鳩呀

拜利係呢球柒啫
佢今場殺左4,5球

嚇撚死人

拜利

拜利做咩

-6就係王道

bbf話我氣場比清新仲勁

呢句未見過人會用黎講Lkk/pogba

希望lin唔好有事，仲要踢車

有無人覺得lkk 走邊打得仲好

佢中間十次有九次都送波比人

打邊佢扭到斬到

MK 夢遊完未
夢左幾場
屌

Hehe

拉邊出身

用月計會唔會好d

前場波都用唔倒
係咁比人打翻轉頭
輸就未必輪
但係一定攰

唔換馬迪

希望快D入多一兩球 換走MATIC畀佢抖下

我曼啲人係特別鍾意達囝嫁
明明達囝踢得廢到閪咁 場場比轟迷屌到上天花板 係曼區都仲係神台級球員

絕對支持 唔想睇mk垃圾波

433 matic又打全場

唔好出返黎

腳軟？ 成pat屎咁

點解啲人越屌lin你越活躍

屌 HEHE換MATA

肯比馬迪抖未

下半場冇lin,射門都冇個

其實都唔怕啦，車星期日先打

睇黎下場都應該係
福 LKK
mata
羊 馬迪 hehe 華
屎波 B仔 jones
ddg

踢死馬迪

殺波係勁，但派膠。上半場禁區一下鳩撞已經差啲輸十二碼，仲有一下鳩清去到禁區頂比人任射

大戰唔會有馬達啦

應該唔係走火入魔

車仔d人都狂屌馬迪

防守下呀

換走mata既歡呼聲

有時太隨性

車即討post 岩先有人J lkk

話唔射得都撞得 又有二傳 好過莫拉達

呢到就J莫奶達

daddy 出mk 一定
契仔黎

咁馬迪上年係車又真係防守幫唔到手之餘 進攻又瘋狂傳失喎

交換一人一場啦

巴素利1:1

麥湯今日真係得

應該外借LKK比車大家互換下

MATA廢架
成個奧脱福既人都唔識波

屌不如LKK打右翼算啦

真係得啖笑
廢到閪會8場6球3助攻？
場場比人屌？
9 up都有個譜

其實我覺得係lkk岩轟用
達仔岩曼用

點解lkk變咗右翼

上面個清先suck ball

lkk打邊仲醒神

lkk 拉邊真係明顯多左靚扭靚傳

左馬前福 世界級

些路迪1:1

中間成日比兩個夾，打邊小小似岩佢d

LKK打右翼啦以後

On撚鳩 咁撚鍾意睇數據 咁你又屌lkk 弱撚閪鳩智 未撚訓醒繼續訓喇

伊巴打中鋒最好, 分比左右

Lkk上1-2年系愛狗打邊都ok

我見過軌區 法比又屌 簡迪又屌 世三又屌 安又屌 龍又屌 包輸又屌
你搵個軌未屌過既球員黎睇下

麥湯今場

以後lkk打右 馬達中間
福前 馬左
lin 同mk 坐
fit 哂

廢老打攻中咁應該

麥湯勁左喎

呢位ching同我諗法一樣

係呢到唔可以理性討論

啲旁證盲西左

呢下靚

知唔知咩叫relatively?
唔撚係非黑即白架懵撚

其實點解今場係DDG正選而唔係ROMERO

福仔禁區壓制力唔夠
如果打反擊可以福,
但陣地要伊巴企禁區好d

3-4-3

歐聯不嬲用ddg

Ddg要包辦英超同埋歐聯金手套

福要入波了

因為今年歐聯正選不嬲都係ddg

唉又無碌梭

馬仔同福仔係後備上先識入

屌佢老母啦咁都可以比角球

上年因為歐霸先出清新姐

歐聯重要咁多出ddg正常

清新可以打足總同聯賽杯

No Shaw

簡迪 世三 應該唔算掛 間中失準屌2野 其餘時間通常都係吹奏多

有價好賣

福都撚狗

算就出都係打翼,
daddy唔信佢防守力

福都搏到

SOR 記錯左上次西時間係睇緊聯賽杯

生日快樂

今次到邊個射失

福都推多左其實

博到12碼算唔錯

福射啦

盲佬爭射

盲射？

生日快樂🎁

比福射啦

大位嗰下正常應該要射

比生日福射la

幾驚爭射完唔入

點解盲會去搶

盲射

點解係盲

福做哂馬上半場做既野
邊路cut in撚3個 再博12碼

Goooooal

係 個下射應該有
又空晒 仲有人係前面就話扭

生日都無得射

我淨係知你自相矛盾 講野錯漏百出 講到自己都唔撚知想點就撻句萬能既非黑即白出黎打完場姐

下兩場鳩踢啦

blind又真係射得幾靚- -

又要我教你地射十二碼

頭先應該係摩連奴叫盲射掛

點解唔比福射......佢今年死球都幾好
又生日, 又博到12m

迷盲表示心情好似過山車

我估HEHE係正常劊子手 盲係去爭

應該唔想射

佢2個根本照板煮碗咁踢

想佢耀明正大入球靚

唔係失準喎
係屌9簡迪 成日做進攻野

一陣正正經經入一粒

CSKA反CUP埋

不得了

所以好難一齊踢

盲: 成班射左射右又唔入 射中間搞撚掂

我估摩佬應該係叫唔好俾lkk射

LKK>HEHE>盲

幾驚你三條友搞完一大輪都係唔入

盲d出波

盲斬乜鳩

今場正常發揮
12碼射得靚

Blind好型

輪住撚狗

無諗過會係盲射

其實都岩
如果再射失
信心盡失
雖然依家都無乜

啲斬波都係

d出波

人地d右閘好撚慘

撚到對面個右閘

其實今年
角球, 短罰球, 長罰球 都福仔射哂,
證明佢已經有一定實力,
12m可以比埋佢

聽日要着blind出街

Why blind?

簡迪唯一弱點真係守轉攻戈下既傳波唔太掂 其他方面都好撚好用

加上對面龍係同鄉

摩佬：渣古想入波自己黎，唔好刷12碼

佢射罰球其實都唔差

角球其實麻麻地

碧咸最叻射十二碼

好有力

渣古想入波係唔可以靠12碼

香蕉

Kuzawa都hat trick

不了

屌

其實碧咸都係炒過一次12m 姐 (跣腳無計)
佢平時正常發揮 唔叫廢

相反盲

巴黎啲閘 入球咁多既
隻比利時右閘之前都hat過

好記得佢對猁嗰球 佢射波係唔差

Mk

福

mk真係拎親都甩

Mk敗家仔

摩佬叫我埋去話可以續約

真心呢期仲廢過lin
最好2個都雪返2個月

要問下羊幾時讓返個位出嚟

做萬金油總有用既

係咪知kuzawa hat trick
自己都想黎所以爭射

俄仔作客贏緊巴素利

渣古好有煩 人地撞埋去彈開左

叫你一陣幫LKK含番條撚下啖氣

盲踢返防中
俾梳出場啦

Mctom都唔錯
正正常常無犯錯

我羊食完雀屎扯旗到依家

依家賽果係未仲未可以計出線 12 6 6 0...

數字上仲可以3隊 12 分

邊個渣古

打中場最緊要穩陣先

屌
咁咪無得提早出線

好過lin

渣古臨尾先黎踢波

普巴條蛋散傷完未

曼 12
巴 6
俄 6
賓 0

馬體會咁唔生性
車狗輸都無用啦

截咗唔少

點撚樣矛盾 錯漏百出啊
我話lkk 贏身體質素
射術技術走位配合差過Morata

差過Morata = 話lkk 廢，你讀到中幾呀？邏輯推理去撚晒邊？

同埋請你解釋下莫拉達點樣「明明踢得廢到閪」都入都入到6球3助攻？

繼續話人死撐遮醜啦
自己攞黎柒

其實已經同出左線無分別

mk今季身體平衡好差
比人撞下就自己仆街

咩呀
依家2隊6分
我地之後2場有1分已經100% 首名

巴黎又5:0

應該想贏多場確定首名先輪換

之後拎到1分就得

分分鐘排鳩陣 泊大巴拎1分就算

咩呀
咁我地後兩場都輸佢地都贏哂咪3隊12分囉

副選大巴拎1分

輸晒都有機會首名，我地得失球贏晒，唔比人大炒就得

對面

拎1分點輸哂呀on9

其實睇返
首名出線d對手好硬

點樣2隊都贏晒呀?

首名次名都無乜分別啦

DDG又示範

我地依家12分
之後2場拎1分咪13分lo

賓菲加其實打得好好

DDG

次名出線都難搞啦 分分鐘撞正大巴黎

梳囉

好撚痛

撞車咁嘅款

唔好傷啊

首名la, 唔好諗
拜仁點都無疤 鈀咁難打

所以 其實首次都無分別

yes

歐聯隊隊都難打啦
首名好啲既應該

次名仲有皇馬 祖記架

好彩無咩事....食得應可以好傷

場波踢起黎好熟 好似上年打切爾達果場咁

其實賓菲加幾好 點解之前會輸撚哂

依家新制多左好多死亡之組 變相難走線

根本隊隊都想抽中曼聯

基7宜家仲值唔值100m?
睇黎60-70m搞得掂了

鍠未肯定

4場 得失17球

皇馬仲未知
熱狗始終海鮮
如果佢地連熱狗都過唔到, 西甲又柒, 證明佢地狀態真係差la

疤鈀真係爆哂seed, 點都係最難打

咁都贏

賤種贏熱啦快啲

打咁撚大段野都解釋唔到點解可以用數據黎講莫拉達 但就同樣情況唔用得落lkk到 你都係摺喇 聽日冇3號風球 你要番工嫁

8組次名最易打就係猁個組
如果猁次名咁曼16強都肯定難打

皇馬唔生性跌落次名 根據暫時分數
咁16強有機會抽中 拜仁/皇馬/祖記

投降了

似會替代雲加...對拜仁 做歐聯16郎

美斯真係神黎

C朗一入淘汰賽就會黎料

冇架啦 我曼都肯定首名咁滯 係睇抽籤運

對住成班老將+炒領隊既拜仁都贏唔到就返歸就daddy

其實易打個d次名都係講緊拿玻理 羅馬/馬會個d

出線
車狗都好彩 馬體會咁樣冇左4分

16強2月踢 到時人地run番順都唔易踢架

轉完領隊即刻過返多仔坐第1

只係話鈀疤好過 拜姐

入得歐聯16強廢極都有譜

咁多仔攞得1分